# README #

Este documento contiene los pasos básicos para realizar la comprobación de la aplicación del proyecto de personas

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)
